除了黃毓民，仲有邊幾位的辯才拍得住佢？

唔講政治立場，亨利一定係第二，之後就曾鈺成。其餘的我會揀十九才子，神駒，未仆街之前的黃洋達

劉細良太平紳士

神駒

泛狗打手之中算最似樣

屌你老味黃洋達幾時有辯才
er...er...er...

傅振中

陳玉娥

識貨

陳雲

馬早泥

梁振英

神駒有L辯才，淨係識不停像個白痴般笑，同大聲講粗口，好吵耳呀

雖然黃洋達係大專辯論隊但果D唔係辯才 但係演說能力
出名既人除左19才子之外都真係冇乜

蕭生先係第一，上知天文 下知地理

冇
唔係特別撐佢，但建制泛民入面，都真係數唔到有邊個

真係無

我

多謝支持

曾鈺成。。。。

毓民基本上係無敵

冇，呢樣野好睇天生，經驗，同學識

佢呢幾日受內亂困擾其實都冇以前咁清晰同轉數快

鳩達係幾有感染力